其實約翰遜(borthwick jackson)招群體免疫算唔算走得太前

根本新冠(武肺)就係防唔到，日日戴口罩盞益左班藥房佬同大陸廠，而且戴得多口罩都會影響肺功能，我寧願中招算

美國先係

你打左針?

Larry教佢

Larry(禮智)

戴得多會點影響肺功能？

一早已講
忠言

佢中埋冇事，已大勝

是我的貼文起了作用

缺氧，嚴重者會影響大腦功能
小童戴得多會影響腦部發育

約漢信親身證明新冠吹大左

戴陣口罩就缺氧 你煲能左廿年煙？

佢冇肺

我答：「不好意思，我這個診所，只限女賓。」

煙民有食煙的自由
肺部變差呼吸未夠
我也想對我這塊鏡擲石頭 我照鏡子也很擔憂 太好東西無力佔有

賓

收嗲啦肺癌撚

癲5癲

更多更詳盡歌詞請訂閱PP(Passion Prime)